羽毛掃腳板，手肘壓大髀，二揀一

羽毛
手肘

負皮

痛易忍過痕